【突發】黑豹個演員過咗身

43歲就大腸癌...

Sad估唔到

唔怪得暴瘦

RIP

Actor Chadwick Boseman, who played Black icons Jackie Robinson and James Brown before finding fame as the regal Black Panther in the Marvel movies, has died of cancer.

His representative says Boseman died Friday in Los Angeles after a four-year battle with colon cancer. He was 43. Boseman died at his home in the Los Angeles area with his wife and family by his side, his publicist Nicki Fioravante told The Associated Press.

Boseman was diagnosed with colon cancer in 2016, his family said in a statement.

竟然

真定假

原來真係有病。。
之前先係入樽賽比分。。

咁突然

真，佢本人個ig已經confirm咗

好遺憾...一個好演員...

原來四十幾歲, 以為佢得三十頭

rip

咁突然 rip

咁後生

wakanda forever

即係未拍黑豹已經有病

2020痴撚線

RIP, 咁黑豹2點算

咁邊個接手個角色...

黑豹2 遺作

用CG拍係最尊敬佢

Rip

仲未開拍...

this is no place to die

Wakanda Forever

超突然

wtf

咁後生⋯⋯

睇唔出4x....
rip

以為主角老豆

四十幾歲有大腸癌！？

《黑豹2》將於2022年5月6日在北美上映，導演萊恩庫格勒表示，「我們不是慢慢來，是真的想要它做好。」除了男主角查德威克鮑斯曼（Chadwick Boseman）外，「奧科耶」戴娜葛里拉（Danai Gurira）和「羅斯探員」馬丁費里曼（Martin Freeman）先前皆透露會回歸演出。

Marvel超英電影《黑豹》（Black Panther）42歲黑人男主角查特域克保斯曼（Chadwick Boseman）兩個月前開IG直播，宣佈與電影《42號傳奇》（42）監製Thomas Tull合力捐出420萬美元（約3,270萬港元）的醫療用品，幫助非洲裔社區醫院對抗武漢肺炎。當時查特域克留着長鬚，臉頰激瘦，令粉絲非常擔心。
查特域克之後於4月30日被影到與女友Taylor Simone外出購物，當時他穿着鬆身衫褲遮掩暴瘦身型。據英國《太陽報》報道，事隔約兩個月，查特域克昨日被影到現身於洛杉磯一間醫院的急症室，坐在輪椅的他由頭包到落腳，臉上戴上黑色口罩的他由護士推到醫院內的大樓，不過該報隨後卻將整篇報道刪除，令網民懷疑照片的真確性。查特域克在兩個月前自拍時，粉絲紛紛已對查特域克的激瘦外型表示驚訝，又留言問他是否因為拍片而瘦身，查特域克在本月12日上架的Netflix電影《誓血五人組》（Da 5 Bloods）中，飾演非裔美國軍人。不過，查特域克在11小時前仍然有更新IG，暫時未知健康狀況。

即上wiki見未有人改仲以為fake news

病住拍black panther 同avg?

即係未死啦 /s

咁突然嘅

佢有經理人team用佢ig

Nigga個個差唔多樣

美國班黑人會唔會傷心死

應該好番
之後recurrence 掛

仲以為邊個配角

...
RIP

唔怪得個樣好似瘦瘦地咁...

no place to die

Ching你真心定假膠。。。

癌症有錢都冇得醫

其實連登係咪冇人知/s 咩意思

你仲冷血過林鄭

WTF...

睇 statement
係病住拍

Wakanda forever

真心唔知，可唔可以講講

R.I.P.

連登有班友專反人性為樂
尤其波台

reddit常見
代表講緊反話 s = sarcastic

Rip
Wakanda Forever 🙅🏿‍♂️

外國人睇你同支那人都係一樣樣

屌 Rip

好突然

NOOOO

屌呀.....

2020年真係好痴線

講真 雖然係黑人 但佢真係做到種王者氣色

啱呀 咁有咩問題你睇啲阿叉咪又係咁

迪士尼俾得起
不過fans睇嗰刻個心唔知點諗

外國wiki改左

佢2016已經Stage 3
打唔過CANCER

michael b jordan復活

好突然 接受唔到

屌....

咁突然
睇佢IMDB，2022年寫住Black Panther 2

o, no more panther...

其實依家連登，你講Reddit啲嘢做乜？博出位？

即係拍marvel嘅時候已經病緊
RIP

今日唔反marvel

你死全家啦我屌你老母

金錢豹取代佢？！

上次見佢受訪片都好瘦
估唔到真係有事

咁又奇怪，荷里活d大片唔係選角前會body check架咩，去到迪士尼呢d公司無理由當年知佢有病仲會揀佢，因為一拍就10年

btw , RIP

好撚醒

呢到係連登，預人識reddit用語做乜鳩

F

開拍左未？
可唔可以好似paul walker咁
用cg完成埋佢

條友on99

RIP
英年早逝

BLM會唔會再暴動

RIP...佢演T’Challa演得好好...

其實成套戲都用cg合成
喺好貴 好唔化算

屌你老母 2020咩人都帶走 就係唔帶走班3萬狗隊同政府高層

抗議cancer?

叻啦叻啦

唉屌
而家佢真係去咗果度

有cancer仲要通頂拍戲。。

好似當年Paul walker咁

4年前39歲就已經第三期

希望佢係個邊開心

wakanda forever

RIP

jordan頂佢個黑豹位

推個妹上得唔得，個科學家呀妹係套戲都幾出

Wakanda whatever....

咁後生都會咁嚴重？

「唉也，你地咁都唔識呀？」
小學生會為呢d野感覺優越

咁突發我覺得黑豹幾好睇

屌你老母祝你永不超生

2020年都未完，仲有4分1時間

呀妹大機
漫畫都好似寫佢係做左黑豹

但寫死左
可以點復活

白左：白人長期奴役黑人
令到黑人身心受大量壓力＞細胞病變
黑豹演員生cancer>BLM

早知唔幫條on9解釋 都唔係我講 屌

咪on9

佢好fit, 又靚仔可惜

多得你地班傻鳩小學雞真假唔識分

Coulson 都可以復活啦, 有咩唔得呀

反而覺得cg先係唔尊重，就演員角度。因為咁只不過係要佢個樣，而唔係要佢演技

識上reddit好叻叻呀
比個like你

Let’s loot !

咁講佢拍黑豹果陣已經病緊都可以keep到咁fit
Respect

唔好笑

屌你老母尊重少少得唔得啊傻鳩

口德+100

起碼佢都完全左復4

係連登用乜撚 reddit 用語呀 屌你老母

ON9仔

嗰隻 Blocked user 嚟
起呢 d 名想呃人

Blm

Wakada forever

wakada forever

你睇下你幾弱智

都無死到
影住佢同黑豹睇日落

用其他論壇用語 仲話人on9 ?

最後訓低左喎

都好突然，重有冇遺作？

佢IG即刻多咗勁多人follow。。。

15分鐘多咗0.2M

真心
而家我估marvel可能真係會係呢個位兜

之前仲傳佢拍戲所以整瘦自己...

震憾過Heath Ledger

佢點係佢細佬係mcu入面唯一唔反感嘅反派

重點係睇得明都笑唔出 on9當有趣

搵返MBJ出黎做黑豹算啦

大腸癌都算係後生會比較易有嘅cancer嚟，所以大家注意飲食啦

我屌你老母/fbjfjdke

黑豹2劇情應該照講佢過左身，風光大葬
再兜返mbj 做第2任國王

呀妹做

無錯

RIP太突然

Paul Walker都係一兩幕先用CG

好少人40就有，醫生建議50歲以上先開始要檢查。

我笑用s 條ON9 /s

同Paul Walker一樣shocking

第一集都未睇

就已經死咗

重點係*

近年都開始年輕化，畢竟呢幾十年飲食習慣改變晒

Bp2劇本應該要大改
冇咩可能如期上映

黑人個個一樣樣
隨街執一件就可以繼續拍

可能話佢個時救番收埋左佢

佢係一個好有型既黑人
戲入面啲口音好正

嘩
支那人特質
唔識嘢都可以威

walker拍左大半

啱啱成名 就有第三期
最後都係不敵癌症 RIP

Wakanda FOREVER!

ironmam 2

Disney不如疊埋心水完咗MCU算，唔想玩爛

就算頂，都要有劇情講一輪點頂
原本果個都要岀鏡

豹妹繼位

點解死個位唔係你

屌你2020

RIP...
Wakanda forever

marvel有乜撚嘢演技

可以考慮穩陳豪嚟拍

佢個樣真係睇唔出已經43歲

真係好突然...

你學到人地會專登跟據Wakanda喺漫畫嘅地理位置，模仿真實位置嗰幾個國家嘅口音先好出嚟講呢句啦

同Kobe一樣都係真係好後生

同埋jordan做返
個失落感無咁大

2020好似2003

咩叫比分

Disney應該停左套戲同停左個角色

豹妹做king

咁你返reddit 玩

好叻叻wo
呢度係連登

又變女權電影

屌 同寫明係曲線嗰啲傻閪一樣咁戇鳩

16年就係Civil War上畫個年
事業開始起飛先咁樣玩鳩佢
仲要頂咗咁耐真係好痴線

屌你老母扮乜撚呀on9仔

最憎人以為上過下美國人既網就覺得自己高人一等
垃圾華人基因崇洋媚外

垃圾Po 依家抗爭緊 拉

blocked

咩料
你自己講先
人哋幫你解
你話返人

收嗲啦傻閪
返去reddit左膠論壇啦

nba all star games judge

頂 你唔講我都唔覺唔同人...

慘....

大便帶血

唉好慘

好撚慘 無啦啦比人狂屌

本身mbj都係最後bp幾個候選人之一
但簡左boseman

條on9仲要笑埋一份
慘

其實冇揀錯

五毛blocked

Wankanda forever！

可摸耳用下腦

支那仔都係差唔多一樣樣

迪士尼蝕到入肉

係
但依家真係要mbj接
呀妹無主角氣質

Sad

屌 有啲想喊 原來我幾鍾意黑豹個演員但自己唔想承認

WAKANDA FOREVER

尋晚仲重溫緊 civil war

一係重新CAST過囉
但唔好重複 Terrence Howard的錯誤

改過個故仔

之前係因錢換
但依家係演員死左，應該會做致敬位而唔會硬換當無事？

terrence howard有型過黑柴人乾好多

咁邪 今日係Jackie Robinson Day... RIP

兜mbj睇日落個時最後無死到咪得
之後推佢出黎做新黑豹

宜家睇返 笑唔出

don係習邦也入樽既男二

咩原因換都後話
IRONMAN 果次真係 CAST錯人
型又唔型都算啦 做配角
但又冇喜感

Nick Fury夾硬放棄原作 俾個黑人做
做得好睇 咪掂囉

middle in the photo

wtf 2020

人地有孖生細佬差唔多樣易執好多

痴撚線
成把刀入哂點寫佢唔死
唯一解釋係hulk啪手個陣救番佢

blm，一定係白人害死佢

你要記住漫畫世界無人真係會死
要番生真係鳩up乜都得

陰公 咁早死RIP

當紅毯記者問到所有演員是否都會回歸演出續集《黑豹2》之時，安琪拉貝瑟表示，「我想是這樣的。」而一旁老公Courtney B. Vance就緊接著說，「沒錯！所有人都會回來！連麥可B喬丹（Michael B. Jordan）也會回來！」

2019年個陣未拍都確定佢返黎
睇黎佢真係會做男主角

嘩
迪士尼明知佢生cancer都比佢接

外國人眼中咪同你一樣

可能根本冇人知

2020...

呢期最受歡迎既王道黑人明星

好彩佢係黑人 轉左角色都唔係幾覺眼

Never argue with a fool, people might not tell the difference.

驚唔驚生cancer
嘻嘻

冇演技的
所以你仲住緊公屋低收入

大腸癌依樣嘢係咁
到你覺得唔舒服 好多時已經係末期
所以我強烈建議各位巴絲打
定期(每5年)去照一次colonoscopy

吾巧牙

啱啱睇到jerry lorenzo都講緊同一樣嘢

天滅力架

Bucky 第一集咁都死唔去

cival war拍個時未有cancer

樓主你走先

好多人覆人唔睇名架

佢撐拜登

你好撚型呀

My king
個心好痛
點解該死嘅唔死 好人就要英年早逝
Fuck 2020

日日上reddit好型呀
可唔可以插我屎忽呀reddit pro

又引晒啲偽善撚出嚟

演員10個9個左膠,唔知係啲pr門面嘢定點

上網睇佢食素 反而咁樣有cancer

下集搵LBJ拍啦 BLM

真定假都唔關我事，重要既係佢出post撐Biden

好煩
死隻nigger開咁撚多post

閣下現實生活好悶無人理
鍾意上網摟屌？

冇講錯喎 似你摟屌多

隻nigger死咗關我撚事呀？
你現實生活好悶無人理？

你都戇鳩
國際影星過身你理得佢咩人種
實大撚把人討論

好似你咁全家死嗰陣無人理咩

唔關你事你入來講野做乜柒？

原來弱智仔鍾意比人屌屎忽

戇鳩仔
國際影星同你有親？
咪又係賤種死nigger

叻啦叻啦 /傻鳩

屌鳩你班傻閪開咁多死nigger post

賤種得過你？
又話關你柒事又要走入來屌鬼

你夠膽行出街對住個黑人叫佢力架先講啦網上兇狠

blm

其實每次有呢啲野發生實會有呢啲on9仔出現
閣下唔洗點理佢地

nigger都奶
賤種過賤種nigger

而家啲餐廳用埋咁多萬年油

咁鐘意nigger
改名做niggerhunter啦

迪士尼病都逼人開工，完全係剝削、歧視黑人
黑人一定要繼續BLM

reddit才俊
以後識女第一句就問佢有無上reddit

唔好浪費時間理D 戇鳩仔

Ching 玩開 reddit
句尾加個 /s 即係 sarcastic (講笑/玩膠) 咁解

你啱 屌9佢仲話人鍾意nigga
真係問佢唱錢就當人打劫佢啲傻鳩來

圍爐奶nigger post

你都真係幾撚戇鳩
唔直接屌柒你就話人圍爐
屌柒你又屈人鍾意黑人

屌你返青山啦大佬

niggar

黑人版葉問 你當係大片？

唔洗驚

件件黑鬼都係差唔多

唔好係度抽死人水
Chadwick Boseman 真人好親切友善

有冇同你講咩

成個荷李活都係咁...

陳豪

之前仲比人笑佢wakanda for ever 到好攰，原來人地生cancer 都仲做咁多野咁鬼忙

我諗弱智嘅都唔會將黑豹視為黑人版葉問
驗腦啦撚樣

扶阿婆過馬路

尊重啦

佢話將來有時間會去探你

佢冇唔尊重喎

好好笑咩？ 真係值得拎黎講笑？

其實佢頂都幾好，套戲佢都好charm
不過個角色死左lu

好多忽然 Fans

其實有無可能係佢呢幾年太博
搞到錯失咗治療/ 休養嘅機會

你係咪香港就講法文
去到法國就講中文

下世隨時做唔返黑人

up乜撚

好波 好過班友平時開口埋口叫人nigga 一有名人死就即刻光環撚上身

成個tvb夠撐中國啦，係咪又冇所謂

咁點解人地要因為你班香港人撐Trump而反拜登啊？

個個咁驚肺炎 驚cancer好過

驚cancer 不如驚薯片

咁點解你要撐佢？
點解tvb要因為香港人反中？

冇話撐唔撐，只係見你班連民主都未有過嘅on9仔喺民主第三世界喺度judge人地已經有咗民主二百幾年嘅地方啲人嘅政治取態就好撚好笑。

當日高比死
Facebook連登都成堆po
黑豹演員淨係見到呢個po

識好撚多野呀屌你老母

30歲要開始驗了嗎？

人地撐支係咪又唔撚屌得啊

五毛狗

換角對新舊演員先係最公平，好war machine咁都換過角

上面好多BLM 撚

唔支持Trump就係撐支，唔講仲以為佢好似劉亦飛咁出post支持香港警察呀on9仔

支持拜登撐支咪即係支持撐支
繼續兜啊五毛仔

timing 錯就算 /s 都on9 又唔好笑

繼續二元化所有嘢囉傻閪 成日當自己係世界中心，人地唔撚同你一齊奶Trump就話人奶共，但人學有票，人地成個國家行咗民主二百幾年，好人咪撚喺度太監教人屌閪啦。不過好彩你都只係喺呢度柒，你呢啲傻閪出到公海冇人理

人地唔係唔奶侵，係直頭奶拜啊五毛狗

民主黨人撐拜登，按照你嘅邏輯即係民主黨人一定係撐支，咁點解人權民主法案喺眾議院全票通過呀又？成日二元化所有人，又將人地撐邊個嗰個嘅原因去脈化，再以屌票嘅方式去指點人地民主大國嘅人點投票，連登仔學人講國際線？

民主黨人撐拜登，按照你嘅邏輯即係民主黨人一定係撐支，咁點解人權民主法案喺眾議院全票通過呀又？成日二元化所有人，又將人地撐邊個嗰個嘅原因去脈化，再以屌票嘅方式去指點人地民主大國嘅人點投票，連登仔學人講國際線？

你個on9仔屈完毛就好縮返入老母閪度讀多啲書睇多啲國際新聞先好再出嚟柒喇

係啊係啊 林鄭夠話自己民主啦
笑撚死 仲想帶風向

直接佢妹做 橫掂佢妹將來都係女黑豹

經常肚痛肚痾 痾黑屎

reply前用下腦諗下你up嘅嘢同悼念一個演員有咩關係先啦

要睇個人和飲食習慣
如果你經常便秘，痾血，生痔瘡，或有家族歷史
如果你有疑問，可以問醫生，記住：公立醫院排期起碼2-3年咁長
所以如果你懷疑自己係高危一族，咁就應該開始排期，咁當然
如果你唔介意俾幾萬蚊去公立醫院做，可能唔使排期，或只需要排幾個月
－－－－－－－－－－－－－－－－
以下人士建議接受腸鏡檢查：
年逾 50
家庭成員曾患腸癌
曾患腸瘜肉
慣性腹瀉
大便有血
大便習慣改變（如便秘、腹瀉）
大腸內窺鏡檢查前
檢查前必須清潔腸道，讓醫生能準確地觀察大腸壁之病變，應診者需按醫生處方服食瀉藥。應診者如屬糖尿病、高血壓、心臟病、腎病、長期服食低鹽份食物、長期服食藥物者，或懷孕、哺乳期之女士，須告訴醫護人員，及聽從指示服藥，並需提供所服藥物的詳細情況，特別是某些影響凝血的藥物或任何過敏反應等資料。
檢查前 3 天停止食用高纖維食物。
檢查前 1 天只可進食流質食物。
檢查前 4 小時仍可飲用無渣或無纖維飲品。
請提早 30 分鐘到達。
應盡量帶同一位親友前來。（切勿親自駕駛離開）
若配合胃鏡同日檢查，須空腹六小時禁食固體及流質食物。
檢查前醫護人員會為應診者講解整個檢查過程及風險，應診者並需簽署檢查同意書。
大腸內窺鏡檢查過程
應診者需除去身上金屬物品、飾品或假牙。
應診者需側臥，雙膝向上屈曲。
醫護人員會為應診者進行靜脈鎮靜劑注射，整個檢查過程應診者會在熟睡情況下進行。
檢查過程需約30-60分鐘，視乎個案的複雜度而定。
檢查後

應診者可在休息室休息，待鎮靜劑藥力消散。
由於應診者可能受鎮靜劑藥物影響，離開時最好有親友陪同，以策安全。
檢查後1-2小時內應避免進食。
應診者可能會感到腹部氣脹或輕度不適。
如遇檢查後大便出血、劇烈腹痛等情況，應立即到就近急症室求診。

以下人士建議接受腸鏡檢查：

年逾 50
家庭成員曾患腸癌
曾患腸瘜肉
慣性腹瀉
大便有血
大便習慣改變（如便秘、腹瀉）
大腸內窺鏡檢查前

檢查前必須清潔腸道，讓醫生能準確地觀察大腸壁之病變，應診者需按醫生處方服食瀉藥。應診者如屬糖尿病、高血壓、心臟病、腎病、長期服食低鹽份食物、長期服食藥物者，或懷孕、哺乳期之女士，須告訴醫護人員，及聽從指示服藥，並需提供所服藥物的詳細情況，特別是某些影響凝血的藥物或任何過敏反應等資料。
檢查前 3 天停止食用高纖維食物。
檢查前 1 天只可進食流質食物。
檢查前 4 小時仍可飲用無渣或無纖維飲品。
請提早 30 分鐘到達。
應盡量帶同一位親友前來。（切勿親自駕駛離開）
若配合胃鏡同日檢查，須空腹六小時禁食固體及流質食物。
檢查前醫護人員會為應診者講解整個檢查過程及風險，應診者並需簽署檢查同意書。
大腸內窺鏡檢查過程

應診者需除去身上金屬物品、飾品或假牙。
應診者需側臥，雙膝向上屈曲。
醫護人員會為應診者進行靜脈鎮靜劑注射，整個檢查過程應診者會在熟睡情況下進行。
檢查過程需約30-60分鐘，視乎個案的複雜度而定。
檢查後

應診者可在休息室休息，待鎮靜劑藥力消散。
由於應診者可能受鎮靜劑藥物影響，離開時最好有親友陪同，以策安全。
檢查後1-2小時內應避免進食。
應診者可能會感到腹部氣脹或輕度不適。
如遇檢查後大便出血、劇烈腹痛等情況，應立即到就近急症室求診。

以下人士建議接受腸鏡檢查：

年逾 50
家庭成員曾患腸癌
曾患腸瘜肉
慣性腹瀉
大便有血
大便習慣改變（如便秘、腹瀉）
大腸內窺鏡檢查前

檢查前必須清潔腸道，讓醫生能準確地觀察大腸壁之病變，應診者需按醫生處方服食瀉藥。應診者如屬糖尿病、高血壓、心臟病、腎病、長期服食低鹽份食物、長期服食藥物者，或懷孕、哺乳期之女士，須告訴醫護人員，及聽從指示服藥，並需提供所服藥物的詳細情況，特別是某些影響凝血的藥物或任何過敏反應等資料。
檢查前 3 天停止食用高纖維食物。
檢查前 1 天只可進食流質食物。
檢查前 4 小時仍可飲用無渣或無纖維飲品。
請提早 30 分鐘到達。
應盡量帶同一位親友前來。（切勿親自駕駛離開）
若配合胃鏡同日檢查，須空腹六小時禁食固體及流質食物。
檢查前醫護人員會為應診者講解整個檢查過程及風險，應診者並需簽署檢查同意書。
大腸內窺鏡檢查過程

應診者需除去身上金屬物品、飾品或假牙。
應診者需側臥，雙膝向上屈曲。
醫護人員會為應診者進行靜脈鎮靜劑注射，整個檢查過程應診者會在熟睡情況下進行。
檢查過程需約30-60分鐘，視乎個案的複雜度而定。
檢查後

應診者可在休息室休息，待鎮靜劑藥力消散。
由於應診者可能受鎮靜劑藥物影響，離開時最好有親友陪同，以策安全。
檢查後1-2小時內應避免進食。
應診者可能會感到腹部氣脹或輕度不適。
如遇檢查後大便出血、劇烈腹痛等情況，應立即到就近急症室求診。

最尾嗰幅嘅剪接差到

食藍店都冇關係啦又唔係撐支
繼續

係 好似break咗180度嘅rules

感覺黑豹唔係紅, 建立新角色可能仲好.
成個新avengers 真係有D人氣得蜘蛛俠.
蟻俠, Doctor Strange加個班舊人.

佢地一路食緊老麥一路覆緊你

傳媒鳩吹得好撚勁 話佢拍新戲 所以減磅

按道理應該向左踢，變咗向右踢

宜家連登仔撐拜登都冇所謂
仲比人屌返轉頭

亞洲反應無美國咁強
美國黑人間反響好大
直頭要有奧斯卡

屌你老母垃圾po，12個手足俾人拉撚咗上去，宜家仲咁得閒理呢啲拉

去到有病徵已經好後期

換角真係冇所謂
但唔該CAST岩人

成把野入左
仲要心臟，點兜?

Agent Ross癱左都救得返
怕咩

支持民主黨又同食藍店有咩關係係on9仔都係嗰句啦，你嘅邏輯係民主黨人嘅就係撐支，咁民主黨控制嘅眾議院做咩全票通過人權民主漢案啊？成日二元化睇人地國家嘅政治，要人幫手時就大大聲屌啲人唔幫你嘅就係奶共，香港好需要你呢啲戰狼打國際線呀

咁拜登係咪撐支啊 講咁撚多
柒左就縮返入老母到啦

係囉，我悼念一個政治立場上Pro-democract嘅演員=我撐民主黨=我撐拜登=我撐支=我係五毛=我食藍店，咁撚滑坡嘅推論，你自己推完出嚟有冇笑自己on9呀

咁眾議院係咪全票過人權民主法案呀？

仆街，變左政治post

麥凱恩到死嗰刻都反Trump啊，但佢又係當年奧巴馬死對頭，咁佢又撐唔撐支呀？定係佢食藍店呀？

講佢係Endgame 受左重傷
最後醫唔好
Mbj繼任

咁佢係咪撐拜登？
講咁撚多轉移視線，低級五毛

咪玩 林鄭賤種咁多

咁佢係咪因為撐支所以撐拜登呀？

可能話第一隻個奸角其實冇死，接掌wakanda做第二代呢，如果直接換新人，我諗冇咩人接受到

佩洛西一定係撐支先支持拜登啦，咁佢又支持人權民主法案，咁佢係撐支定點呀？叫你咪撚咁二元化就五毛，搵下Chadwick Boseman撐香港警察嘅post出嚟先啦柒頭皮

mbj我接受到

夠大把人一邊支持中國一邊去美國住，咁又唔洗屌？
弱智仔五毛

咁即係你搵到佢撐支嘅post未啫？

五毛唔揾料仲要人幫手，咁懶有冇錢收

宜家係你要證明Chadwick Boseman撐警藍屍又唔係我，點解係我搵呀傻閪

咁你洗唔洗證明你老母係女人？
好撚嬲

唔支持trump＝奶共垃圾大愛左膠狗準備落地獄比連登仔折磨侮辱永生永世

宜家問緊你Chadwick Boseman係咪因為撐支所以撐拜登啊？佩洛西係撐支定唔撐支又答到未呀？

因為你阿媽係女人，所以Chadwick Boseman Pro-democract就係撐支，試指出呢兩句嘅邏輯關係

藍絲撐警夠未必撐支啦
答啦柒頭

撐biden就抵死？

外國大把人支持香港人+反trump喎

唔好咁幼稚好冇
人哋美國人嘅世界唔係淨係得中國

收聲啦
柒緊嘅係你
你啲邏輯真係失禮死人，好肉酸
仲要加個恥笑icon真係好尷尬

咁你搵到Chadwick Boseman撐香港警察嘅post未呀......

你揾到你老母係女人未...

連登邏輯

外國人睇佢同林兆波都差唔多樣
可以派佢去屌林奠

diu 你地班人傻撚左